[街機x音驚] 26/7 Jubeat Clan [2] 有新game呀快啲埋嚟睇吓啦喂

Jubeat Clan公式:

實用網站

中文wiki:

Jubeat memo:

新手Q&A:

Q:邊幾首歌最易玩?
A:公認最易既歌有(10lv紅譜)
Megalara Garuda
ドーパミン
Prayer
JOMANDA
CHERNOBOG
AIR RAID FROM THA UNDAGROUND
Stand Alone Beat Masta
OVERHEAT -Type J-

個人覺得下面呢啲歌都係比較易玩
glacia[2]
負けないよ…-Runners High-

MK88

冇野，睇漏左RIP

公認最易既歌有(10lv紅譜)嚇到我瀨哂屎

BTW留名

有無人教我打True Blue

首prayer點拎

floor infection 連動活動
在指定的開催時間內遊玩SOUND VOLTEX

第29彈
初次開催日（台灣時間）：2017/09/07 09:00～2017/09/25 09:00
可解禁樂曲
第一首：水槽のクジラ / テヅカ feat. 大西あみみ
第二首：Fox4-Raize- / Getty vs. DJ DiA
第三首：Prayer / ぺのれり
解禁需遊玩道數：解禁第一首必須遊玩SDVX２道、第二首必須再多玩３道、第三首必須又再多玩３道

第30彈應該就快,我見佢好似~半年一次咁

利申到而家都冇參加過一次floor infection

sound voltex好似得返D最大型既機鋪先有

想睇下上個POST你地話睇拆譜片學野
拆譜片既關鍵字係咩
定平時睇corby打LV10已經係拆譜片

譜面確認果d

呢啲

仲有其他歌拎

辣殺驚都開到第2個po
咩世界

咪臭係

LM

原來仲有人玩㗎？

而個POST夠我地用到下一季完

邊撚度Lv8

想問下街頭對抗戰咩黎 有咩獎勵拎

仲有個個金銀幣活動幾時完？
去官網睇靜係話4月2號開始

咪寫左至5月2lor 街頭對抗戰呢，睇jubeat wiki啦，類似係每打一首歌就會比特定分數你，高分d果team送omiyage，同埋自己累積個人積分都會有獎勵

Oic

望左成分鐘先見到 5月2

個金銀幣有咩用？ 玩左幾星期都唔知乜黎

有冇巴打長沙灣龍威打開

去shop果度換稱號/歌/omiyage

係shop果到禁換歌 得幾首 係要點開多d?

金銀幣換既係得幾首

換曬3-4首就要等下次活動啦

但係都可以用黎換omiyaga解歌

解左首叫 統鎗xxxxx 幾好聽 btw打lv6-7都仲打到 但諗住挑戰下8-9就出事 東方果堆歌打極都係b,c 今日打左成百鳩幾蚊都係得個吉 係サブリナ 可以打到a 就s

呢首9lv係比較難 takes time啦

當你再繼續打6/7lv歌有S/SS嫌悶走去挑戰8/9lv歌發現自己推到分有進步就係你真正愛上jubeat既時候 而家回頭仲黎得切

咁番去再打下6-7
依家好似吸毒咁 玩左一個月唔夠就日日去

反而我一開始打得冇咁密 因為打極都推唔到分 但上手之後次次入機舖都有分推

Btw有鍾意既歌動力係會大啲，呢代首新歌birth都幾好聽

成日搵歌搵好耐 search果到得日文字 冇英文 巴打仲有冇歌介紹

你長按左上角個制應該會彈左幾粒制出黎，最多人用既排序都係歌曲時代、要推分就Rating，時間耐左就會自然記得啲歌起邊，好少會話用假名去搵歌 新歌既話你用時代搵返clan就應該20秒內都搵得到

關於界面問題詳細可以睇呢到

歌既話你鍾意動漫可以起アニメ分類到慢慢睇 不過你都係用金銀幣換曬ひなビタ先啦

統彈同drizzly venom都好好聽 不過兩首都只係僅僅SS，有d難玩，另外兩首未玩過

同你一樣 一開始唔密, 發現自己LV8,9進步果刻開始就愛上JUBEAT

lm

金銀幣用黎開個4首歌同埋換omiyage
我靜係換左兩首比較啱聽 其餘個兩首有多先開埋

omiyage如無意外都係攞唒黎開package d歌
我靠今次活動開左兩首package 5 嘅歌

綠色商店個d舊歌好似全部可以靠傳導攞
唔使突登去換

TORIDORI shop 就唔知之後有冇得傳導 啱聽個d可以換左先

我通常唔理啱唔啱聽，求其有得換就換，最多換左番黎唔玩，因為呢d限時活動miss左一次又唔知要等幾耐

想問下shop係邊到有?
點解我搵極都搵唔到

自己上jubeat wiki參透下啦，同埋玩果陣周圍撳下啦

想問下呢 點解有時我見同一首歌 都係extreme 點解會唔同譜既？

我都係buy紙皮哥哥既諗法 年又過年

長㩒

有〖2〗字，同埋個icon有個動畫（唔識形容）就係有長音

終於見到
打咗咁耐都睇唔到

Marker嗰partユビ子都唔介紹

都係嘅

Lm

jubeat係新game咩
已退坑 見到你個公認lv10紅譜都覺得恐怖

擺明呃吓人入黎

btw退左坑 有冇退埋右?

原來JUBEAT已經十年
我好似玩左3年半

jubeat仲有幾多個十年

想問我應該練lv9上SSS定推下lv10?
而家玩lv9大約S/SS lv10就A至S
由qubell先開始玩

同你差唔多，上個post好似有ching話推jubility既話推10級上SS好過推9級上SSS，就算我自己都有12首10級上倒SS，但係SSS既9級就得5首

計最難既歌,但係你9lv都打唔掂10lv都唔會推得到幾多首,最多比你打到anemone同埋passion,所以都係由9lv推起啦,上個post有巴打討論過9lv邊首易,自己睇返

你當10lv同埋9lv係扣一個grade啦,你9lv多SSS相對10lv自己多SS

旺角SG得自閉位既機係OK

非自閉位D制伏到

SG個人覺得得近太鼓果部ok
其他都伏
頭先去打部機好油

D制實到死
打到人手斷 輕力左少少就冇反應

同一首歌,唔同機,相差3萬分

巴打覺得邊度啲機係比較好？

+1，之前好似有ching講過sg 4部機得番呢部玩得，其餘3部都係虧

自閉位好似唔係震掣就壞掣

anemone冇乜點練，passion撳極都撳唔準，之前勉強推倒上SS，但係jubility就冇郁過 邊首lv9易呢，好似係我講，講左5首我上倒SSS既

每次都好想玩

都係望到鑽石山啲機

唉

兩部都虧

旺角sg自閉位正常番

如果屋企附近有機舖就好
一個月冇打準度回曬塘

2部都係?

鑽石山2部機終於整好

但係冇人排

MAIMAI條隊成10個人排

右邊實戰過一切正常，左邊本身貼左紙寫住壞掣，見有師傅整，我諗都正常番掛

不嬲maimai受歡迎程度都係高過jubeat

最好係用iPad練

有冇人去金雞
上一次去已經係幾個月前 全部壞掣所以轉去第二度打

同埋油金、太陽神、創聲同灣仔smart game 啲機係咪仲係虧 想有多啲地方打

左邊今日試過 回復正常

無iPad

買部iPad無限打
打夠先落去實戰 慳好多
況且今代完全唔好玩

想知sdvx解歌個邊 如果我首歌今次活動蓄到一半能量條
有冇得係下次活動再繼續疊加
定會全部重置 ？

岩先先開左 Never see you again
難到仆街

尋日開左Last Dress，package 05仲差一首未開
Last Dress d長音

岩岩係沙龍漏左卡既朋友，睇到呢個po可以去唱錢位拎返張卡

新一代jubeat幾時會出？ 好想有新嘅歌玩

今代咁爛都唔知下次點

record唔緊要 最慘係d歌

玩左一個月到 唔知上代點 巴打可唔可以講下

上代開局之前可以揀開新歌/舊歌嘅cube，每邊都有一堆細cube可以挖掘，挖到咁上下會升level，每次打歌都會累積挖掘point喺結算果陣掘，基本上一level可以得到三首歌（如果冇記錯）打1cred其實都可以有幾多挖掘point吓
即係你打就可以開歌，而且可以開翻早幾代D歌，唔似而家omiage好似係隨機派嘅，仲要打好撚多局先齊

今代開歌方法又垃圾 美術風格又垃圾

上代我挖齊所有舊歌 肯打就有歌
而家D野咁難跌,要收集先比換歌

其實上一代emerald打到eternity再繼續掘有咩用？見佢好似有d限時既野咁，我又唔係日日打，開極都開唔倒，所以之後轉打garnet解d舊歌就算

bonus exp

手足回頭是岸，真係寧願搭車去沙田/出旺角打都唔好養廢機呀

嘩 整好左咁撚正？

唔洗三日比人爆爛曬啦

疊加 下次都會保留返

上代係真係你肯打 乜都得

今代？ 儲碎片成隻大陸game咁

由saucer個代開始玩
但係一開波已經8-9lv練起 似做壞左手勢
即使依家9打到SS-SSS 10lv都係B-A少量S
ipad打會高街機一個grade

通常街機高過iPad架喎

中間冇斷過一直都有玩？咁都幾唔掂喎 我係prop先開始玩，由lv7開始練

剩計街機就好少去打 計埋ipad就冇斷過

玩ipad同街機手感差好遠喎
利申：冇ipad

所以打街機嗰陣手指成日落坑

Feel到自己on fire咪搭車入去推分

我打ipad會成日用錯手指

有冇巴打可以講下 家庭教師reborn果首listen to the stereo點開 我係list果到搵極都唔見 岩岩睇格離果個用遊客身分玩 開到首歌玩 好鐘意呢首歌 求救 shop果到又唔見

唔洗開......
你撳去アニメ個category
Knit嗰代會見到

呢首好似人人都有，8級歌

搵到了 有冇巴打可以教下細佬我 我成日打每一下都唔perfect
開左首adv黎練 成日捉唔緊 太快禁 但我諗左下果時又miss 有幾首歌fc左都仲係7萬尾8萬頭分 打到好迷失 係咪等一排再打會好d

睇吓譜 心入面試吓數拍子 聽住節奏來打而唔係靠睇marker
或者試吓其他音game

打basic
轉下marker
花（擴散）閘（集中）
睇你係邊一種人

7萬定70萬呀 聽住首歌黎打，唔好只係望住粒掣

試下打下4-5lv 捉timing先
估你成日打早咗
下次打完影埋分數欄睇下

例如咁 打到好頹

唔好當扑傻瓜咁玩 要聽熟首歌 聽熟d beat

係打完果下cap圖，因為頁面呢幅圖好似係你玩呢首歌n咁多次所累積既result，例如你都冇full combo，但係呢個record上面冇灰色
sorry for 1999

試下打bad apple

打下上面首baroque hoedown

Jubeat秘訣 - 發光就打落去

一定全部miss

mirror ball

呢個惡夢黎

屌拿星街抗去到5月9號
迫我拎果堆垃圾碎

好撚狗

好似feel到已經打唔到上去咁
lv10得兩隻S，其他打極都係咁上下
有冇巴打教下路
jubility 9.41

我無叫佢打hot limit算係咁啦

你有無打下7，8lv既歌？大概幾多分？

原來有人同我一樣覺得hot limit難打 一頭一尾左右手一邊上一邊落唔識撳

我都卡左好耐10.65 已經懶得推，等改版

果粒掣壞左好耐啦，仲要第13格反曬光

請問下
Chocolate planet解禁
係咪要玩其他機種開？

係
今次floor infection完左要等幾耐 14號未完sem

同埋我唔係用Konami卡，係用八達通開ac，參唔參與倒floor infection

張八達通拍到sdvx應該就參加到

參加到？

不過你張八達通一壞就可以棄game

下次template 大大隻紅字警告新手想入坑記得乖乖地買返張卡

玩咁奈仲未見過真係會有人用八達通拍
見過d只係當副卡咁用

即係konami卡就算壞左唔見左都可以保留番d record架 我宜家買張konami卡有冇得將d資料擺落去 我都驚唔見八達通會好大獲

Yes 入坑個陣已經好驚唔見 上網綁定唒

點樣算係綁定左？如果我上網可以入倒自己個account算唔算 玩左兩年幾都冇理呢d野，完全唔識

冇 我好興幸我個fd起我第一次玩之前老撚都叫我買返張卡先，依家條友坑都退左幾年

竟然 因為我冇用八達通都唔係太清楚
連左官網你就贏

我係撳上面果個lor，下面咩黎，未入過

Sdvx 要玩幾多局
先開到d歌

你記得個16位code就可以轉卡

無謂慳果少少

開account果個code?有冇得上網揾番出黎

未試過，唔知

大部都係2+3+3

Black or white 就8*$6先解到

而家仲可以開返舊時果d?

其實八達通/類似既野都可以code
之前見過有人用手機拍

咁樣係唔係算綁定左？即係我唔見左八達通既話，買張konami卡再撳data transfer就得

可以呀 你打返tune咪知 你唔解問黎都冇意思

都係要等下次floor infection先有得解 可唔可以暑假再出一次 sdvx好多歌想要

hea 玩lm

係

咁我都係等唔見左八達通先買konami卡lu

正
今次要試下拎歌了
想問下大概幾多錢拎到1首歌

其實聽講遲d會出張所有音game都拍得既卡
唔知可唔可以咁樣trans d data落去

23首歌... 2+3+3 即係15蚊一首?
媽咪我要破產了

實會再出架啦 KEEP住有既

第2局拎第1首($12)
第5局拎第2首($30)
第8局拎第3首($48)

只要冇人save，你第一首過唔到就end game
換句話說棄8首歌就開晒，需時around 40-45min(唔計跟機)

了解
要我玩8局冇乜可能 我平時JUBEAT頂多都係玩4-5局

唔明，冇玩過sdvx

宜家唔係一張konami卡拍晒konami所有game架咩？定係你既意思係可以拍埋其他公司既音game

同jubeat一樣
Track Crush(failed)同時冇人save你
就會end game
姐係6蚊打一首歌
但開floor infection係計局數，同打幾多首歌冇直接關係
所以可以放心咁死

但你要預左會畀班SDVX玩家側目
建議揀d冇人打既時間，比如一至五朝早

拍埋其他，姐係GC，maimai都一齊統一玩
成就真正既貴圈真亂

同埋其實邊度有sdvx 只係記得以前mk88有，旺角sg好似冇

sg有
龍威就係正jubeat隔離
有人打jubeat就去死打左SDVX

Sg有 不過好似好多人

想拎雪女

屋企樓下就有

ching go開龍威？

無落開
龍威一兩個月會去到一次嘅

有冇巴打JUBEAT sdvx 雙修

我見CORBY都好似識玩sdvx

PC中間第三部第11粒制
今日玩hold譜撳住會自己斷左

想學單手爬樓梯 雙手到而家都仲係爬唔到全黃既樓梯

Sg旺角鋪黎原來 唔是我了
有冇巴打龍威打開教下細佬我

有無清落開igame

垃圾機
不了

近嘛，又懶得出沙龍

出喇
搭一程車姐

0030 沙龍tonight
Go?

ok u go first

係咪真係去架 我12點先收工

上連登勿認真

屌 仲諗住真係有人去

唔係住係附近
如果係都可以落去陪下

Taxi

冇錢

有冇長沙灣/深水埗巴打一齊玩阿

係咪想成個post既人一齊去打jubeat

多d人玩好過獨玩
落親機鋪見到都係果堆人 但佢地又好鬼勁 成班有個圈子 我就毒撚一個打 有時打幾個鐘都係咁

但係好似多數都係得幾部jubeat，邊夠成個post既人一齊打 最多jubeat既mk88同VZ又執柒左

龍威有6部機 不過打黎打去都係果幾個人

邊度黎，未去過
btw，病港post見倒你

龍威衰在有煙,
經過都唔敢留太耐

VZ同88執咗之後荃金好似已經算比較多機

長沙灣阿 墨巴d故好睇嗎 個個都有追

日頭多數冇 會有警犬黎

$15點計出黎 1係代表1*$6喎 ...

Sg部機比人鄰姦唔洗諗住去解歌，解到天光

去荃金/龍威啦

me雙修

好耐以前玩過下咁 而家有啲想入坑玩返

長期卡分

住柴灣，好遠呀

荃金 求人教我爬樓梯同4連8連

柴灣揮手

揾日相認

你邊度打開
我美寶/荃灣/龍威
利申：去緊美寶

去開旺角sg，唔計灣仔sg既話應該最近係旺角sg啦，美寶有煙味，其餘兩間未去過

美寶通到風算係咁
柴灣118直到紅磡唔係仲近咩

咪又係要行 搭mtr去旺角/油麻地行去sg都差唔多

美國寶有冇sdvx?

冇

依家去慣龍威 部機手感對我嚟講好啲 附近都有118 返去
不過有時煙味太重

有冇人去新港中心打，果度得一部jubeat

垃圾場

試咗旺角sg自閉位右手邊果部機
原來已經整返好
但左邊果部唔敢試

上次去部機冇開

上個禮拜5有師傅整，應該唔會咁快又壞掛，樓上好似有人話試過係正常

有冇巴打長沙灣/深水埗打緊

有冇巴打陣間去荃金？
依家去緊

巴打依家玩緊？

驚自爆 唔答

突然好多人玩

我 同埋musica

你係咪行黎行去嗰個

我冇行來行去喎

無野啦 已經同個fd走左

你在他的心裏不繼徘徊

突發！荃灣金禾開始多人

懷疑好多人mon post。呢兩日去打多左勁多人

我個post名竟然有作用

00後forum宣傳吓街機多啲新血唔洗得班老屎忽

趁後生開始練
唔係的話老左就打到成個76咁

有無人喺天水圍打

油金d制靚到
啪啪作響

睇黎荃金好多巴打去玩

油金兩部機正常番啦 係既話我唔洗特登行去sg

左機係
右機唔sure

想當年右機只係入銀好難入，去到年頭就虧左

希望各位00後體會下真正既音G
過黎打16格 下一個corby就係你,世界賽香港代表就係你

哦

jubeat需要大量新血

今日升左0.04好感動

新手留名

卡左幾個月了

你依家幾多

一定係卡住係master啦

Master老母咩

打到啪啪聲

啱呀ching

shion中段同尾段既連打
啪啪啪啪啪啪啪啪

嗚啊

SG唔係得maimai隔離有兩部？

同埋點解有首歌唔見左嘅

Maimai隔離sdvx嚟㗎喎ching

太古隔離同自閉位分別有兩部

版權曲 到期就會delete

Songs come , Songs go

用花花marker打左2000tune先發現
原來有三種判定
綠色 黃色 黃色加少少綠色<—呢個先係完全凖確
一直以為黃色已經係最凖 仲諗住自己打到黃唒好勁
有時高分有時低分
原來全部差少少 2000tune尻打

會唔會太耐先發現

我都覺呢下好on9

...

識玩一定玩maimai
Jubeat=gay game

膠都廢撚事比

maimai唔gay咩？

殘疾人都有女屌 jubeat 不了

玩唔掂 會用返打jubeat嘅手勢嚟打

旺角sg自閉位果兩部證實正常返

上個禮拜已經話咗正常喇wor

係
上星期見到有巴打話整返
但自己唔敢試

到而家都仲未棄jubeat既原因係因為米津玄師(ハチ)
廢jer留名

前幾日去打得右邊正常(有一個制要大力少少) 左邊有兩個制大力㩒都冇反應

Croix到底點打

打到攰就搵朋友接力

咁快又壞

Sg唔係新之咩

Ching...

Smart 驚？

Sg=Sun g
有咩問題

秒😂👌🏻

之前約人出來傳歌俾佢
話SG等佢又係以為係新G

講出口就講番smart game算啦 係打字懶得打全名先打sg

facebook inbox約

Q:邊到有得玩?
A:旺角Smart Game(SG)
Q:邊到有得玩?
A:旺角Smart Game(SG)
Q:邊到有得玩?
A:旺角Smart Game(SG)

我都已經特登skip左旺角新之城同埋荃灣金星

會去旺角新之打既人係咪已經放棄左個判定nothing to lose咁打

btw其實啲機舖名都撞到炒曬車 荃金到底係金禾定金星!@#$!@#$@#%#$^%$&

最多人去係smart game同埋金禾,旺角第二個選擇係行去油金
咁mk88呢

以前都去開油金，油麻地站一出去行幾步就到，打完機行去食腸粉夠曬方便，不過自從年頭果陣d機虧曬，就轉左場去sg玩

其實jubeat到底有無女仔玩

見過，不過多數都係間中玩一兩盤果d，玩得勁既真係兩年黎都遇唔倒10個

我
不過玩咗五年幾都仲好廢

有j的小妹

連登不嬲都冇女人架啦，全部都有J

小妹琴晚係油金打右機打左鋪
d掣廢到

又係有J扮小妹
即係我都要行去sg打

左機冇事
右機真係on99

首prayer 難撚到

之前去打見到有妙齡少女 成班一齊去玩仲好靚女

有J絲打?

打黃譜啦

跟機show off

果時係佢地格離部機 偷睇左幾眼咋

仲記得之前係mk88試過見隔離兩條女玩M.A.Y.U，我就特登揀呢首同佢地連機

痴漢

上次個個原來係你黎
嚇到我個frd從此唔再打Jubeat走去打垃圾maimai

而家仲有冇得打Evans

玩maimai啦

why not

有冇巴打sg打緊

floor infection玩撚完
原來係去到朝早十點

冇理到

1首都未拎過
想要雪女咋

原來我今季既拎碎片LV都去到76LV
但仲未拎齊哂今季既歌
上季我解齊哂當季既歌同挖埋所有舊歌啦
希望佢轉季之前再派多D碎片
次次街抗都係輸

拎左未打-.-

快d開首crack traxxxx黎玩 好撚正

未解完

打唔到

重係差一首agato[2]

原來我7個月前卡11.30
4個月前11.40
3個月前11.50
今日11.60

每0.01都好龜速先+到

加油
突破係需要時間

荃灣點解天天rip 想試下去打

頭先去完油金 d煙味勁到 。。
大埔間 i game 都好過佢

不安

打緊了
D機會唔會太靚
勁過沙龍

天天未執既咩

嚇我唔到既

我以為解日日 ......

去左金禾 夜晚d人多到

油金都唔算勁啦，好似美國寶先勁

美國寶好d喎 起碼有d位通風
去左幾次都覺得唔錯
油金打左一舖頂唔順即刻走佬

今日去埋荃金初體驗
我只想講 近荃金的人有福了
無煙味加靚機 仲有三部sdvx比你開歌

荃金>沙龍>龍威>ap>sg
其他不設考慮 (未去過天水圍power city)

利申:住粉嶺表示好撚葡萄

住柴灣好你少少，起碼有mk sg

Anyone in sg

菳d機真係整好晒？
如是咁星期日要去打下了

聽日完sem終於有得打機了，3個禮拜冇打過

耿鬼大大
左邊試左3 4部機 完全冇問題
星期日唔得閒 如果唔係去撞下你

Sadest

不了
me垃圾

聽日晏晝有冇巴絲去mk sg

星期一去土瓜灣 ap約定你

晏到幾點先 我可能5-6點去

只入到荃金
因為我一D煙味都受唔到

有冇人知龍威最出嗰兩部機去咗邊

荃金>沙龍 Ching係咪唔識分靚制

應該4點幾，我估7點前走

我係玩左5,6年都係咁廢嘅廢柴 由copious 開始玩起

master

Master? 我prop開始停左玩 係呢排先玩翻 好多10lv歌都冇

自稱廢柴既通常都有12以上
利申：垃圾

自稱垃圾既通常同廢柴一樣12以上
利申：新手

米屈
me廢到喊

今代jubility 其實有咩用

拎黎打飛機
冇乜實際用途

會唔會下一代繼續比我地打飛機呢

由prop開始整Arena mode搞段位
某程度上就想重製Jubility去畀人打飛機

你地通常去邊到打十六格？

剩係去沙龍

power city/荃金

沙龍去過一次 好地方黎

荃金如果啲冷氣勁啲就好 成日打到出汗

荃金4 5 號機無敵
沙龍之前2號機唔知係咪維修過定點
d制變到勁硬

1 2 號機有冷氣 個兩部同沙龍一樣質素

近牌係回落左
多左震制
但點都冇可能衰過菳

以前我去開佐敦lucky,太娛同油麻地金禾 儀家剩係去金禾，因為近翻工

個間係金星
金禾係另一個集團

Sor 自己柒左

保重身體 陣味。。

冇事嘅 最多個肺變黑姐

去試下啦 真心覺得d機靚

去荃金都係J吓個樓底同VZ差唔多高

有部本身壞壞地 摺鳩左佢掛

巴打講下今日咩look未 睇下有冇緣相見

打左幾個月jubeality終於升0.01

點解今代咁垃圾先嚟咁多巴打討論

啲歌多到唔知點去拎

13.99>14

congratulations!!

上代拎舊歌不知幾爽 肯打就有

我打多10年都唔會上到13

我連上代十lv都拎唔齊 靠有時random有人傳導俾我

有冇巴打依家係荃金打緊 ？

mk sg有冇人

荃金4號機
次次玩好耐先捨得走

今晚AP

出面射野對住嗰部ok架wo
我都想知去咗邊

我去緊啦紙皮巴 我帶眼鏡 有緣就相見

好掛住prop arena
因為我prop先玩,果陣arena好廢
而家想玩返

睇你肯入幾多錢同時間既姐
最好去埋日本機鋪沖分

突發！旺角smart game開始多人

唔通你係著vans果個人

走了

me聽日先出
today不了🙆

下次有緣就相見

到極限了，係打唔到就打唔到

關去日本咩事

同意 卡左10.65好耐今日唔知幾時升左0.01

可能d機靚d掛

睇地區, 都內有D鋪同香港無分別, 一樣咁虧

個人經驗:
發現到極限就係時候玩下其他音樂game放鬆下
唔係只會愈打愈差

岩岩去完沙龍 夜晚d癲佬出唒黎

match到salem癲佬13.64 邊位巴打

你都唔差
目測12.5左右

好 btw今日sg真係好多人 但自閉位左邊果部仲係壞 見有條友著粉紅色衫 打打下先發試有個制壞走撚左

呢首989
目測12.3-12.5

沙龍一到星期6,日既夜晚就好多癲佬打架啦

Ching 見識過

he is one of the chi sin lo

原來係咁

有冇人係菳？

上面啲10lv易玩嘅無一首合格 係咪我太廢
明明以前打風神雷神有s

12都冇,連痴線佬入門都達唔到

岩岩開始試lv10 有邊首算易

Q:邊幾首歌最易玩?
A:公認最易既歌有(10lv紅譜)
Megalara Garuda
ドーパミン
Prayer
JOMANDA
CHERNOBOG
AIR RAID FROM THA UNDAGROUND
Stand Alone Beat Masta
OVERHEAT -Type J-

估唔到真係撚倒d新手

屌我打true blue仲高分過chernobog 雖然都係低

受害者一號

認真mode

而家LV10易既我覺得有
engraved mark
惑星☆ロリポップ
天嘩乱舞
Daily Lunch Special
勇敢な髑髏
New Decade
December Breeze

其餘好多都降左落LV9

prayer最撚易

受害者出現了

正常呀，我都係

岩岩睇完你地cm即刻試

轟け！恋のビーンボール！！
†渚の小悪魔ラヴリィ～レイディオ†［2］
トキメキメカニクス
smooooch・∀・
smooooch・∀・［2］
分けるな危険！モモモモモモーイズム

・∀・ ・∀・ ・∀・

Smooooch 1譜好撚難喎

係中間轉一個圈果度難d，我自己就1譜record高過2譜，不過都係得SS

我1譜唔穩98

有98
at lease有12

好撚多痴線佬

我一定係廢到癡線

當年打air raid真係O撚哂咀

me垃圾到痴線

所以我當年打左一次到宜家都冇再打過

特登上utube睇 痴撚線 人打架屌

Btw 睇BJK CORBY打真係好正 睇佢隻手打得好吸引

ドーパミン都好難 上youtube冇overheat-type-j既片

Megalara Garuda同chernobog我已經冇再掂
眼同手都跟唔上,打黎哂錢哂體力

megalara garuda玩basic

玩到眼都突埋 心諗呢首到底乜鳩黎 有下係十字咁消 睇到我

個堆變態歌我得ドーパミン推到上SS ,推完就算,遲下再搞

其他都唔知點推上SS

有次玩JUBEAT連到個13.幾既日本仔,同我一齊打ドーパミン

兩鋪都遇到佢,原來佢係推EXC

佢第1鋪好似9996XX 第2次就997XXX

果堆歌玩過一部分，冇一首S倒，最高都係jomanda，88xxxx

原來第一頁條list假嘅

惑星啱啱好s 重有首if都有s
慢慢練算

要易試下yellow head joe囉

講得啱，第一頁條list係假嘅

以前有首calling 同heart beat係咪刪除咗唔會再有？

係，刪左唔會再有
好掛住首calling 想推返佢分發現刪左

啱先打過菳d制
係幾靚既
但同沙龍比重係差好遠

呢首點拎？

12點半沙龍等

咪又係比人屠

不見不散

Passion 同tsar bomba都唔難呀

聽日唔得

係咪呀 因間喎

Just 2 hours later

me唔是住沙田😑

Me都唔是呀
不過沙龍門口有n車歸家

你地多數沙龍打？

我多數屋企樓下打。。。
番工嗰度行4個字都去到沙龍 不過好少會去

屋企樓下就有機鋪，好幸福

垃圾igame垃圾機

垃圾機不如唔好打

有時都推到分

廢機都推到

入坑一個月了
想問下街機對戰嗰啲顏色隊係咪開卡時已經定咗冇得改

yes

廢j表示 覺得lv10真.最易係過食性:アイドル症候群
本身想講Scars of Fauna不過醒起因為佢真係太易所以變左lv9

點會 一定唔會差過 最多可以話一樣質素
定係你地對菳嘅第一印象太差

黃譜第二次弄已經SSS，紅譜S 呢首咁快邊度易

佢快但係啲制好正路喎
個黃譜 8lv下位

我覺得打好LV8同9先沖LV10都未遲
基本功有排打
LV8同9練下天地同補位 有D位LV10會翻炒返

明明我記得係你話係菳打緊
d掣靚過沙龍架喎

咪話囉 菳d掣係靚d
我最多比你話佢同沙龍一樣質素 但點都唔會差過

Sdvx floor infection

荃灣金禾硬過石頭 狗也不屌 個場又嘈

各位大神 2隻手爬梯果d有咩技巧
Eg. Baroque hoedown
Cosmic hurricane
Just a game

Jack the Ripper 雙手爬果d我又打到
分開2邊就收晒皮

insert coin(s)

真 交多啲學費就得

個場嘈係真

菳 耳都聾埋

我覺得CH/Just a game仲易過木馬

Just awake算樓梯歌？ 我係玩呢首練樓梯

just a game 同 just awake係兩首歌黎

我知呀

晏啲會喺mk smart game出現一陣

今日？

尋晚呀

咁夜先黎打飛機

唔洗番工咩
尋晚早放過開去打咗陣咋

仲讀緊書，sem break想幾時打都得

有有巴打今日荃金？

廢青
利申：以前都做過
hea撚咗半年

個個都去荃金，沙龍，好撚遠呀

巴打你住邊？

柴灣

又真係遠咗啲

個個都咁早打機，好難就
利申 平時凌晨1點後先打

其實咁夜個場唔會又嘈又雜咩

機舖唔會太雜姐 真心

紙皮巴打我都係柴灣姐
荃灣由頭搭到尾52分鐘
唔算太遠架喇

jubeat幾耐無打會reset

(好似係)每代都要打一次留record?

我記得同一代唔係三個月定半年無玩都會reset咩？

乜原來jubeat會reset架 即係所有歌同record會冇曬 ？

我打嗰度基本上乜都無人玩

屋企樓下有機鋪仲要成個場自己一個玩曬

應該唔會
戒機後我每代都係打一次留名
D歌仲係度

有冇南區巴有去香港仔個間打
雖然好重煙

自己玩都好悶架
有人一齊玩 大家交流下互寸下 都開心啲

我都冇friend陪，次次自己一個玩

搵日出黎打囉
星期五晏晝go?

我太廢，不了

同自己比架姐，有乜勁廢之分

星期五夜晚sg有冇巴打玩 利申好廢 打level 8,9 得91-93

放假就要打 今日推到兩首lv8上96 好開心

I’m okay

我可能兩三點去，有緣相遇

你見用緊ユビ子marker嗰個應該就係我
認到嘅say個hi

你見用緊prop marker嗰個應該就係我
認到嘅say個hi

玩左一鋪 咩都推唔到

話推就推咩

你見用緊快門marker嗰個應該就係我
認到嘅say個hi

巴打識影分身？

大把人用快門marker

好想推曬啲979上98

lv9我有3首978，3首979，推唔郁

咁我認你地咪得 一開始人地叫我用呢個 就用慣左 好想練花火果個marker

好想推到上sss 但96就止步左

prop Marker伏到仆街喎

lv9我都係得6首SSS

Lv10 我4首979 一齊努力

prop開始玩，果陣求其玩就用prop marker，用到宜家番唔倒轉頭架啦

lv10得一首975

改啦 prop Marker嗰代啱啱更新
玩第一舖唔記得轉番marker
我連天国と地獄都fail
平時鳩打都98x

我以前啲10lv sss好多都變左9lv

我以前啲10lv ss好多都變左9lv

好撚sad hold譜又唔識打

巴打有冇邊首10降9嘅介紹

HEAT-BIT-HIT-BEAT
move that body
rock the club
scars of fauna
sweet home party

Scars of fauna有打 好似岩岩s 成日輸最尾果到

same 我得956xxx

我覺得rock the club同sex home party好撚難

Chronos
Anemone
呢兩首都幾好玩

mother ship

Btw
Neu
Wonder Walker
Macuilxochitl
PRANA
NEON WORLD

Prana好好聽

你做唔倒exc只係做倒sss所以覺得難

新手jubeat 連6lv都冇s 唉 有咩歌開始練起好d同埋jubeat 有冇譜睇 之前打開mai,gc 打jubeat 成個弱智咁😞

sex home party係真係好撚難

都唔知打緊乜春

就算唔係最上位既難,都係上位難

上youtube有譜睇，我以前由7級攞C練起

入多D錢 打多D LV6,7

prop marker即係邊隻? 我覺得花同快門係最好
特別係快門 因為YOUTUBE D片全部都快門
但我改唔到MARKER

咁我都係得954啫

咁又唔係
咁計嘅jubeat 9成以上嘅歌都好難

哇屌我知啦
真係好撚伏

EXC真係好難 D人當食生菜

個啲唔係人 個啲係神

EXC未係最難,
玩stealth果D先最痴線

我有唔少all yellow既歌

但就係做唔到EXC

hard mode exc 同 普通stealth exc 留返比神人玩

不過睇corby玩hard mode true blue 佢打制D聲好有節奏

3sagiri 我心目中嘅神

每次睇KAC決賽
就係睇班神人互相切磋
由prop睇到而家

以前有班y團嘅人都好痴線

Ysy 已消失

prop同qubell真心唔好用喇 伏撚到戇鳩
建議
1.shutter 最公廁
2.花 擴出黎（我自己就睇唔慣
3. ripple 上下合 perfect黃色，易睇黃定藍

利申：ripple

成個團都唔知去曬邊

其實新手玩唔掂主要都係個Marker戇鳩，而佢地又唔識轉Marker

Mirrorball先最痴線

多數唔係shutter就係花
不過識人用無印

嗰啲通常一係好撚勁 一係就好撚廢

建議
ユビ子，易睇黃定藍，夠晒可愛

用花火好似都少 見親都好撚勁

見過幾個
巴打第三代開始玩？

玩街機之前借朋友部ipad打，佢用開呢個，果陣我又唔識轉
街機版係saucer開始玩

qubell明明咁似shutter，我覺得勁好用喎
仲快shutter少少 判定又明顯咁多

同埋呢個post無人講觸?
利申用qubell

係龍威見過有人用 好似好難分

有冇巴打知 如果我本身用開八達通 又想買張卡 個ac可唔可以轉入張卡到？

上個post講過，爬文啦，太長懶得再打出黎

第1代打到而家 多數mksg打
骨灰級玩家 但唔勁

格仔填得越滿就越近perfect
但係同花一樣，滿咗仲係藍 仲有一下touch先到黃

你幾多rating

話說我好似仲未抽過5星icon

慘啦而家回post要高rt先講得野
廢jer死返出去先

又唔係
嗰個Marker難練 建議你轉姐

想死 唔識打10lv上唔到10.50
D 9lv又推唔郁

咪扮
成個po得我唔係12up
其餘個個唔係12就一定有13

利申：垃圾

呢度無13都唔出得聲
自閉先

我覺得我用得幾舒服 單位數rt
pass左個post最頂個幾首易歌囉
走了

主要係花既話我反應慢跟唔到
shutter判定好難睇黃藍，Great左都唔知
ripples未用過但覺得太慢
可以搵日試新marker既

花又靚又好用

花對我黎講太快
當初揀marker係煙花->shutter->yubiko

加油呀
花我都玩唔掂
建議要轉Marker

今日三點左右小弟會去american pool，有冇巴絲會去

你竟然會去美寶
我今晚11點幾應該會喺嗰邊

喺附近有野做，所以先去，宜家打緊

右2嗰部最好 建議你打右2
右1都ok
左2細聲
左1 太鼓反光

打緊左一覺得ok喎

4部都冇野其實 有位咪打囉 加油推分啦巴打

ap有個chernbog 979嘅高手

你說的高手就是

你

返緊工

成日去AP打都聽到隔離EXC

連打3次轟け！恋のビーンボール！！都係得97

啱啱打完

一次不行，就再來一次

下次一入機鋪即刻打，打到SSS為止

邊度 打左好多次鬼畜妹先S倒

而家有邊間D機係ok？

沙龍無人

明明jubility得6.xx點解都有種推唔郁嘅感覺

卡緊9.幾

卡緊8.9x

卡緊7.幾

9.幾+1
好難先+0.01

me冇呃人的

無時間日期 肯定係代頭嘅cap圖

利申半年無打
留名睇痴線佬出黎

真心不騙

有圖是改圖
又呃我呢啲廢jer

我都係卡喺8…
呢個po D巨巨全部都12以上

有無10.50左右既巴打比我加下rival
好迷茫

建議cap圖都記得摭rival id
可以上網search rival id 搵返卡名

聽日係咪有巴打去sh打 紙皮巴同另一位巴打？

Sg

Hi

垃圾表示幾個月無郁過 0.01都好
想棄驚了

早幾日打dopamine 74K->76K
完場+0.01
開心到彈起左

I may John

仲以為冇人記得

聽日有緣就相見 幾點到

U what time go

其實去到日本有冇可能用到八達通拍
嗰陣俾fd帶入坑 但係冇買到卡

換番konami卡，上個post有討論過呢個問題

我大約兩點到，五點走

聽日見

會唔會4部機連登仔玩曬應該唔會，因為好似有兩部虧虧地

呢度應該無人落創聲打嫁啦

50tunes 9.85

有冇巴打知透明譜點整走
唔知㩒錯咗咩制

揀番其他掣得唔得 我好耐之前都試過，不過唔記得點整啦

一齊打機果幾位巴打會唔會想去ap打d機好似高質d，又4部連埋方便連機打

推 冇人應我咁我去番mk sg啦

去金星打啦 我有時會去 又近地鐵站

得兩部仲要好似有部虧，不過以前d機仲正常果陣我都係去油金打，打完就番學，好方便

左手個部正常 右手個部未知整左未

已到mk sg打緊太鼓隔離果部，有人黎到就喺度講聲先

打左5盤，晏d上去再打過

有冇推分？

jubility冇郁過，係有d好耐冇玩嘅歌升左rating

Jubility只是浮雲

5點鬆d先出到黎

下次有緣見

隔離有個女仔都玩得幾勁，會唔會係呢度嘅絲打

我黎架

著咩色衫

家下黃色衫

呢度得巴打同紅巴

米屈
me真絲黎

連登從來冇真絲打

黑色

依家mksg有邊部係好打架

maimai個幾部

太鼓隔離，自閉位右邊好打，beatmania隔離繼續壞掣，頭先見條女玩玩下喺度拍粒壞掣 自閉位左邊聽聞又壞左

想連機打嘅話真係好尷尬，兩部正常嘅都分開左

你地全部都好似係mk個頭打？
太遠唔想出去

天水圍pc

大西北人士

全post最廢

好想sss哂日向美d歌 但大部分都閪譜

一定有大音符

hkcc 定附近d中學
我cc 撚 成日都放lunch 去打

cc唔係ap近啲咩?

除咗齊制之外好似冇特別難位？

有冇人仲係sg

走了很久

自閉位粒左下鳩鳩地咁嘅 禁落好唔爽

左邊部機？

右 下面果堆制好唔慣 唔同平時打開果種手感

邊到有得設定其他掣

油金右機係咪仲係壞到仆街

好似係底果行有設定（齒輪咁嘅樣？），撳入去就有得set background同埋marker

01 02 03 04
05 06 07 08
09 10 11 12
13 14 15 16

係選歌畫面度
撳15→09
揀返你要既marker
再撳2次16跳返出去選歌

再唔係就上官網自己改
詳情唔講喇自己上網search

有冇巴打係荃金打緊？
依家去緊

太鼓隔離啲制好鬆喎

用慣左了

好耐無落油金 陣間去撚返幾鋪先
不過金雞d機好似都幾好打

自閉位右邊好好禁 但唔知點解好似好熱咁，掃制會掃到甩皮

唔鍾意自閉位有幅牆阻住曬

自閉位就算打到好差都冇人睇到

潛左水一個星期個post推左十幾頁,返黎追post估唔到有驚喜

呢部機你點頂到 光到仆街

下次template記得提我加返堆"9lv"歌

最緊要黃譜打得齊同埋識入錢就ok

你知邊度黎？

Btw鐘意光d好過暗

jubility上到10.xx既話應該要SS 10lv歌先上到11喎,不過打左9LV先啦

下個post要幾耐之後

neu is 9

但係neu我覺得算難喎

n年前打ss，尋日打好似得番93

原來record得90，記錯

發現左個重點

菳第四部是常識吧

我唔見左人一個星期都推左10頁啦

點解唔見左人成個禮拜 呢度冇人掛住你

好耐冇打過jubeat

點解嘅 棄game

你講上圖定下圖 下圖龍威黎

咩重點先

btw果部機新機一樣，鄉下地方成晚都無人打

痴線佬係唔會出黎

癡線佬係會買部機喺屋企打

我意思係喺個post姐

冇時間呀 好忙

50tune就上到10,應該去到12啦 扮新手

咪臭系
一個二個扮新手

原來你都有玩splatoon 喺個post見倒你

係，join？

melody

你有冇frd係布丁狗team

冇fd打splatoon 新手入坑一星期多多指教

而家係9lv folder 搵d易sss既黎推
前2日daisuke 978

唔該曬巴打

好 巴打好有心 唔該你

星期日 打機日

硬幣所剩無幾
不多不多 多乎哉？

今天只投入了30個硬幣

差唔多啦 有體力上限
關鍵係去嘅日子要多 日積月累

今個禮拜有冇巴打會AP打機，想夾時間一齊打

又多首979

上次飛機咗梳
我聽日晏晝可以

星期二或之後呢，同埋睇下其他巴絲有冇興趣join

234都番工 星期五可能得嘅

星期五我可以呀 我通常兩三點去，睇下有冇人join

新手入坑無耐，想問下係咪用八達通拍卡玩果啲係咪無得係官網度登記張卡？因為小弟想改名，如果要買張新卡，咁我八達通張卡既資料又點樣過返落新卡度？

入密碼時留意紅色箭嘴右邊個16字碼
影相之後自己上官網搞
之後轉data既野自己search，thanks

咁其實係咪即係唔洗特登另外買張卡

暫時唔洗
未來未知

咁都係買定張穩陣 Thanks巴打

小妹絲打黎

貼幅自拍出黎就信你

我都係用八達通，都可以去官網搞個ac（即係都可以去官網睇自己d record）同埋搞左個ac之後上官網有得睇番自己個16位code，八達通唔見左就買張新卡將d資料過去新卡度，大前題係你要連倒官網，不過你入坑未深就建議你買左konami卡先，同埋都係要去官網整個ac
以上內容上個post討論過，小弟略略整理，不過唔知有冇錯

今晚sg login一舖

ff太多喇 哪有女咩

自貼寫user name係個胸度呢d好基本啦

假架d奶 打16格未見過靚女

都係一句姐

我見過 高挑長髮鄰家女孩

不過好廢

無圖

呢個post全部都有丁,唔理你巴定絲

有1/4機率係我黎

靚腳就見過

可惜有3/4機率唔係你

廢個方面中左

不過高挑長髮鄰家女孩唔中

有波有樣有腳唔中

唔緊要，自貼出黎睇下係咪真係冇波冇樣又冇腳

不了，會自卑

Agger

絲打都幾鍾意足球下

其實都好多巴打絲打鍾意足球嘅

過氣jubeat邊有絲會玩

有，不過有丁

睇波講波都唔得

邊個話唔得

差三首齊歌
差最普通粒彩
諗住呢排login拎埋嗰15粒就夠
但係日日放工過去打完一舖都好撚遠下

有冇fd呀,比張卡佢咪得

當我冇講過

你咪係佢個fd囉

我冇朋友

嬲呀 我冇frd

我都冇

得2個fd打開jubeat
其他打mai嘅 廢事麻煩人啦
btw痴撚線佬4點都黎都未訓

咁夜唔瞓有咩搞

btw香港都好少人玩dota2,玩過幾次真係好撚難上手

放工去login 忍唔住打多咗2舖 total3舖
然後走撚咗尾班車要搭N車返屋企
返到去打咗陣機準備瞓
家陣喺床上碌緊連登
聽日又要返工 放工又要去Login
不過後日放假

洗唔洗咁搏 btw下次咪貪過癮入多$6,車錢都唔止

你應該唔會返9-6掛

放假再打啦

返2-11，後日放假所以聽晚打爆佢

有絲你地都唔信嘅
冇意思

我信有絲玩㗎
唔信有玩嘅絲係呢個post啫

點講都冇人信我係絲

真係絲？
因為落機鋪永遠都冇見過有絲玩（路人試玩嗰啲唔計）

真啊

上得連登既絲打就算真係絲打都係有j架

你地係邊到打開

SG
不過完咗sem冇出街少咗打

咁無緣啦
平時係ap打不過完左sem

男人老狗gel甲 打緊jubeat會唔會撳難d指甲

路人試玩都唔計咁真係好少絲 就算計埋都好少

完左sem唔打機，平時就走堂去打 ？
召集巴絲打星期五ap打jubeat

呢排少打先整
不過指甲長開 冇整果陣打都冇乜大問題

啱呀 男人老狗gel咩甲呀,同我捽甩佢!唔係點推分呀

準備爆甲啦 好彩我以前玩樂器養成左唔鍾意留指甲既習慣

男人老狗就咪撚留指甲啦

呢個post入面都係講吓笑,希望大家唔好嬲

個個巴打都話自己係絲，好嬲

gel 甲打機都得罪你地
所以話child登仔低汁真係唔係冇原因
上面位絲打唔好傷心
我地離開呢度去tg再傾

my tg=MaiMaiIsMKBehavior

講下笑啫 mkbehavior

ching唔好搞到成個post都比人追擊喎

其實呢 打十六格唔會點爆甲既
係都洗衣機易爆啲

留長指甲會爆係你唔識就力啫

其實我有夾band玩吓keyboard

怕乜鳩
玩maimai既鬼會睬jubeat呢d辣殺game咩

其實我揾唔倒個tg

淆左底
改返名了

仲諗住一齊理性分析咩係mkbehavior添

我都唔知
但對maimai player真係冇乜好感

點解嘅 玩maimai好mk咩

之前音game secret
逾9成post都係tag maimai
內容冇乜係講打機

琴日發現左呢個app
有每日登入獎勵可以攞 大家可以試下

要有日本 play store/apple ac 先可以down?

Yes

有咩獎勵

之前拎左好多個銀彩都係靠呢個app

Down完咪知

啱啱起旺角sg自閉位見到個女仔起到玩米津玄師啲歌 唔知係咪絲打嚟呢

哦，你就係頭先偷望我果個

你卡名叫咩呀

彈開啦你 偷望完我仲要問埋名

好想去sg打機 不過好多野做 屌

個個我黎
卡名：HALOMOTO

錯呀 死gay佬

佢jubility 冇你咁高

小妹先唔是4 gay lo

而家開到package F 差20個普通彩同好多銀彩
金彩同全彩齊左 之前明明最缺
建議大家由最低級彩色開始合起
之前博命合上去
其實個d靠每日獎勵攞已經好夠

成日被個成面暗瘡嘅肥矮毒柒跟歌 究竟咩心態 12.xx搵個10.xx黎恰

雖然唔識玩呢隻
但好感動仲有人玩街機音game

IIDX 撚路過

宜家去機鋪嘅人愈黎愈少啦

mkmai最多人 最疊馬

jubility推到上7了

Maimai不了

加油 這是一條慢長的路

有無人覺得9 lv好難sss

開個卡名黎聽下

又唔使去到咁盡嘅 卡名b字頭
我打完首歌佢即刻揀同一首係我隔離打一次
打完仲望住我唔講野... 已經試過幾次

仲要望你 痴線佬

難過lv10 SS

我都有打maimai架，Jubeat就最近玩無耐，比個朋友推咗入坑

沙龍
bit*
right？

唔通你就係...

me先唔會係佢
日日9叫9拍機
煩到

jubility虛名黎姐

呢個年頭仲有跟歌撚同拍機撚

開埋名 9叫就未聽過 但佢玩個陣好撚大動作 懷疑沙龍d掣就係被佢爆到差左

咩場
咁揀慘俾人跟歌 等我去教訓下佢

係 之前仲有個連續跟足兩首 擺到明係串我 明明咩都冇做 不過靜係見過一次

佢試過我EXC完後跟鳩我歌
詳情唔講喇
佢根本冇12既能力
叫佢慳d喇

咁撚臭串 好想睇耿鬼巴打當場教訓下佢

lv10 exc

教訓就不了
但佢個種性格真係好乞人憎

總有D咁既傻佬
無得避

話咁快就黎1001
Distance 大大準備開新post

係喎，明明上個post推得好慢，點解今個post咁快

因為有小妹我入坑玩Jubeat

個個都自稱絲打都唔知邊個真邊個假 屌，其實我都係絲黎架

小妹想再問多大家一個問題，依家新版果啲Jubeat係咪已經無得插耳機 成日都覺得部機好細聲，去過屯門天天幾次覺得佢部機真係世界級，不過住藍田無理由為左打機特登出去屯門

wow

我成日覺得玩得掂iidx嘅都係神手 我5key都玩唔到

我諗大部分都冇得插，以前喺VZ試過一次插黎玩

淨係見過龍威有

想知觀塘金沙啲機夠唔夠聲

都ok ge

咩音驚都大把過街老鼠
依家算好了 番番去以前copious saucer嗰陣仲多弱智

知唔知點解會少左咁多弱智
因為佢地而家入音game坑，打既係

minemine

因為有我推

上個禮拜打過夠聲

過緊sg

邊到黎 個邊有幾多部機？第一頁個list冇嘅
得閒去試下先

去天水圍打啦

我住藍田 之前入屯門打都係有朋友打先去

我住元朗都係突登去天水圍/荃灣打

毒撚單機打 唔想去咁遠

過觀塘坐74x黎大埔打
有耳機位

觀塘都有得打做咩要特登坐車出去大埔

洗衣機完全上唔到手

sg冇巴打

夜深了

聽日晏就sg見

星期五晏晝ap見

新手建議將個圈速較到4左右，之後盡量唔好企太前睇，你會睇唔哂八個制

建議大家玩番jubeat

呢刻想打Jb多過mai

mai我玩過一排 一開始已經較6.5 之後7.5
嗰陣13.8幾最高嗰期玩到11.9幾
都係玩咗半年就棄咗 依家都冇咩點玩
體力game 手夠快但冇體力

睇咩歌 neu好多人都推到變傻仔

你可以試吓玩過食性黃譜 9lv嚟

打齊佢拎第一首SSS啦

自貼先啦廢話唔多講

返到屋企開埋新post先瞓

由頭到尾睇多次個post睇吓有咩要加

希望jubeat多啲新血，因為唔想隻game消失於機舖之中

下個post加埋地圖link

Post 3:

早晨各位，啱啱好用曬3999隻字

呢個Post就等小妹同大家推爆埋佢

推啊啊

觀塘金沙其實煙味係咪好大？
每個禮拜都經過 成日想入去打但係又有D怕煙

我有幾首9lv sss呀 好似有概十首 但有啲9lv勁難

幾時加新歌 好想玩米津玄師嘅歌

你係好怕既就唔好了
利申只能入菳

點先可以進步 10.x好耐無升過

好快就POST3

Sg人呢

去晒sun g

我10.x果陣開始打Master 中間係要用一段時間習慣 因為Master譜面有好多Expert譜面無出現過嘅野
如果淨係想升Rating咁就搵啲10-11嘅紅譜瘋狂3s佢 應該夠你升到>11.5

新G 無論係mai定jb 都狗也不屌

啱呀 長期blacklist

無知一問 咩係master譜面

啲機閪都算 Mai果邊成日有班傻閪食煙 jb區係隔離食哂 雖然我自己無乜感覺 但係新G班煙剷可唔可以試下檢點少少 之前婊版比人屌撚到上天花板都仲可以咁厚面皮話機鋪食煙無影響人

佢講緊mai

我覆錯人

係 自膠咗

我連mai點開紫譜都唔識
洗衣機 不了

你係咪著藍色衫果個
如果唔係就冇野啦

係呀 diu你唔撚相認 我打撚到悶 又升唔到rt 想r下水吹都冇

你又知係佢 ching一定係唔小心開左連登出黎睇

下次小心啲啦

認到又有咩所謂 打下機姐

大家都好高質 爆制撚另計

爆制姐係大大力挫落去？我好多時都打到啪啪聲

得閒去沙龍睇下 有活生生的例子

唔敢相認
因為以前試過認錯人
如果你有留意iidx果邊應該知我係邊個

吓 我純粹發緊呆 淨係知唔知邊個勁臭

我打咗60蚊都黎
都唔見有巴打

我走咗啦
下次見

係金星打緊

我半粒鐘前都走咗喇

Corby打佢部靚機都會錄到有啪啪聲，所以唔一定係爆制，部機靚制既話適當力道都會有，你有機會去日本旅行一定要抽時間打返舖

但係你冇料E唔到首歌1gr發老脾一野勁大力拍落啲制到咁就無謂啦，我就和平主義唔開名

1grt
勁大力拍
差在冇講佢做邊行同有冇上報紙咋喎

成功係日本推左3首LV10上SSS
但係jubility冇升過

江湖事我唔太理 唔記得加密 仆街了

放棄左個數字佢啦 推到三首歌應該要開心至啱

戴返個頭盔先，我諗既同你諗既未必係同一個人嚟㗎嘛

試過幾個地方既機鋪
有1部機每首歌都低左5~10萬分
搞到我懷疑人生以為自己玩緊hard mode
跟住打返另一部機又推返分

日本未遇過corby果隻靚制機

你準備畀人拍爆晒d掣喇

快啲推爆個post佢

其實EXC唔到都唔洗拍落部機到出氣姐

2-3次就係
2-3日就難講

EQ訓練

見人多數唔拍機 但屌哂老母

是咪有清係沙龍

轉左去旺角sg

咁再見了

Pish

再pish

推爆佢啦

Pish左

啊 記得我仲係超新手果陣好似係jubeat saucer，當時仲有jubility
有次喺VZ諗住入銀，然後突然間有個高高瘦瘦嘅男仔r我機
入曬銀login曬先發現佢jubility8.幾（當時我好似得2定3（saucer jubility最高10
唔知佢仲有冇玩jubeat
唯一一次打jubeat俾人r機

Pish埋右